特朗普：將公開病毒源於中國報告 中國在疫情上有隱瞞

特朗普指將公開病毒源於中國報告

【Now新聞台】美國總統特朗普說，華府會公開新冠病毒源頭的報告，又重申中國在疫情上有隱瞞。

特朗普表示近日未有與國家主席習近平通電話。

特朗普與國務卿蓬佩奧近日多次表示有證據顯示新冠病毒源於武漢的實驗室，但情報組織五眼聯盟說病毒因為實驗室意外洩漏的可能性很低。

而獲特朗普提名出任國家情報總監的拉特克利夫在參議院出席聽證會時指，若提名獲得通過，他其中一項工作是查明新冠病毒是否源於中國，但他現時未有見到病毒源於實驗室的證據。

得習大大未知